我屌撚晒你班19 散水撚

我屌你老母散水撚，次撚次有少少成果就話危險要散水。大量收工人士入緊去機場，我走你老母！有邊一次唔係d 狗見到人少就做野？連登係咪比風向撚帶到無撚左個腦？ 人多怕狗d 乜？咁多手足兄弟係機場，唔該唔好再比風向撚，散水撚呃好冇？

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家

不推post功能

不撒不散

聽朝再見